樓好塔利班對附件三仲厚過本基本法都可以話冇事

買左樓可以令你由黃轉藍， 做隻港豬

洗唔洗一日幾post 睇得出你好驚bno平權埋都唔跌
Btw 我東亞得1萬limit打上去cs唔肯加比我 仲有點開黑卡講埋 好想開東亞黑卡

我驚條撚丫， bno 唔走得， 我拎bc spouse visa 走一樣得

大佬 我講緊你驚樓價唔跌 唔好咁緊張先

跌定升影響到我？ 話左走就走架啦， 唔通仲接港樓

不過走前就一定撚供供

你撚人定比人撚呀 仲有咁樣都叫撚 都幾易滿足

係囉比班驚到腳震既供供撚
3 年ssd , 有派挨

最近做幾個客
都同我講好撚後悔早排買樓
搞到而家留又怕死 走又走唔到